葵涌消防局多2人確診 1人屬頂更原駐守荔景 140同袍要檢疫

葵涌消防局爆發武漢肺炎疫情，日前已有2名消防員及1名密切接觸者確診，同時亦有其他消防員及其家人初步確診，衞生防護中心宣佈將該局納入強檢名單。消防處回覆《蘋果》時證實，周四（18日）再多2名消防員證實確診，其中一人駐守葵涌消防局，與早前確診的2人同隊；另一人則駐守荔景消防局，但2月初曾到葵涌消防局「頂更」，連帶同局的140多名消防處人員被列為密切接觸者，需要接受檢疫